全部手足同我入黎！！！

依家咩公共交通工具都有cam
手足謹記 上車前處理好所有野
上車後唔好講野 同朋友都唔好
絕對唔好講翻發夢既野 隨時有鬼係你附近
光復香港 時代革命🇭🇰

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

幫手推呀